點先知自己有體臭

通常有味都係自己聞唔到
口臭都係
尤其依加開始熱
地鐵坐低 隔離個個無啦啦起身
係咪即係我有汗臭

捽下你格甩底再聞下

明顯係我隔住個mon都聞到
題外話佢載住口罩都聞到

其實口咁嘅天氣 啲汗索晒落件衫 好難無味

唔係
人地到站姐
唔洗諗咁多